小弟有一計 大家點睇

近日林鄭多次開記者會 試圖將所有責任推向我地
我覺得我地可以重拖故技 用返之前果招 (設死線>全面升級)
開一個民間記者會 呼籲所有示威者 短暫停止所有示威活動(包括和理非&勇武)
將死線放係817 23:59 要求政府正面回應五大訴求 否則將會於818後 全面升級行動 (全面飲酒)
然後期間全力宣傳818 大吹雞 務求可以將818人數推上200萬以上

咁樣做 有以下幾點好處

1. 可以正面回應政府 並唔係我地搞亂社會 係政府唔願意回應我地五大訴求 將個責任交返比政府

2.比手足休養生息 巴絲打們已經連續2個月不停出黎參加各種運動 事實係超級疲倦 我覺得應該短暫休息 然後再黎單大既

3.合理化 將來更強的武力

推上去

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

仲有一點就係 過去幾星期 同時間太多地方有遊行
停一停 可以集中宣傳818 大遊行
將所有人推晒出黎 黎個300萬人
(民間記者會要強調 "呢個係最後通牒" )

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

話知你三千萬人

我超級認同呀 果日唔好衡 比勇武回下血
如果有百幾二百萬人上街 一家比到好大壓力政府 可以將個問題推歧晒比政府唔聽民意 人神共憤 下星期在勇武力量攻加大

一來比我地回下血
二來係消除政府想將我地定形為野蠻人 唔講道理

阻塞遊客係警察臥底煽動示威者做既
罪魁禍首就係警察

警察臥底煽動示威者堵塞遊客 引發沖突
示威者不夠冷靜思考被警察臥底唆擺
向世界各地受影響旅客致歉!!

呢場戲係做比香港市民睇
宜家政府就係不斷做戲比市民睇 想將我地定形做不講道理既野蠻人
我地就要講比大家聽 野蠻既係政府

覺得正確要幫手推阿

推

所以停一陣機場活動，聽日比濟留旅客走咗先

集中推818

有得諗
又可以無手足再被拉

贊成

政府最唔想你拖，你咁做就冇得拖政府。

拖政府有咩意義
宜家已經開始比啲臥底搞到我地開始自己打自己人

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為

推阿

覺得正確，幫手推。

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

推 有方向 推呀

講得好

而家無咁多時間諗邊個係鬼 決家左個大方向先 我覺得好重要

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

反對既唔該比個大方向黎
不停每日佔機場? 定點?
真心覺得要討論個大方向

唉 宜家啲人走晒去 分化post嘈交
認真post 冇人留意
再咁落去 真係唔太樂觀

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

唔好塞機場啦，宣傳818

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

反對既唔該比個大方向黎
不停每日佔機場? 定點?
真心覺得要討論個大方向

小弟有一計 大家點睇

岩wo巴打 推！

pish

ok

各自努力呀 唔可以要求其他人唔遊行

晨早就應該有呢啲文正視聽。

香港人有時真係好撚奇怪。
日日俾個政府屌屎忽無反應但係人地阻一阻地鐵，就屌到人仆街。
明明個政府無民意授權都係咁撚樣行架啦。點解無啦啦你咁行就要顧民意綁手綁脚？ 只要你做嘅嘢係啱，你洗撚其他人意見咩。

魯迅真係講得啱。
中國人，你要拆撚左個屋頂先會俾你開窗架。

幫推

咩方法都應該試
推

所以咪問大家意見 如果大家認同 就大家一齊呼籲其他人
只要大圍人數贊成 其他人想搞都搞唔到啲乜出黎

支持死線

應該設立死線先 依個一定冇異議

唉 明你想點，但對住一個咁既政府……

1. 呢個黑社會冇道義可言，正唔正面佢都係咁既樣唔9理我地
2. 其實係長期作戰黎…… 可以抖，但我地要知道事件唔會咁易完結
3. 更強我唔知有冇用，我覺得避重就輕就可(可能我係和理非)，因為對家gear 實太勁

一設立死線 就一定要暫時停止所有示威行動
直至死線後 再用更強手段示威 咁樣先會令大眾市民將矛頭對政府

新招

支持設立死線

呢個我buy 👍🏾👍🏾👍🏾

推呀

我既諗法係咁既 既然我地既對手係政府
我地好應該對症下藥 唔係佢有佢出招 我地有我地出招
應該係見招拆招 宜家政府出行馬力 將我地定形做唔講道理既野蠻人
我地就同佢講一次道理

正確 唔好爭住做衰人

721

支持，推上去

818

推 樓主講得啱

講完呢次道理 佢仍然愛理不理 我地就大推文宣 " 市民釋出善良 但林鄭決意將香港推到粉身碎骨深淵"

push

記住一點 衰人係政府 我地唔好搶住做衰人

你岩 呢招係拎民意好機會 俾大家知道我地係講道理先至有個合法性行動

但冇咁易叫停啲行動？ 兄弟又爬緊山

「呼籲所有示威者 短暫停止所有示威活動」

無人係大台，唔到你呼籲

其實唔好睇小連登 只要連登巴打認同 再將呢個方案推出公海
聽日一定機場會無左大部分人

唔可以用呼籲, 唔係大台, 其他OK

可以正面回應政府 並唔係我地搞亂社會 係政府唔願意回應我地五大訴求 將個責任交返比政府

呢個point好中 我地要話比政府知
我們是官逼民反 係因為政府無回應過香港嘅問題
只係不斷喺度逃避 屌臭政府個死人格

推上去
817 2359正面回應5大訴求
否則全面升級
攬炒

Agger

小弟中文差 有冇其他更好用語建議
呢個方向我真心覺得work

如果係work, 大家分析過可行

自然大家會跟？

當然唔係直接呼籲

唔該各位覺得方向正確就幫手推
出面好多巴打係到推緊啲分化post

因為呢個方案一大重要就係要開民間記者會 叫做正式發聲明
呢樣野係之前幾次設立死線冇做

當然我覺得而家最好集中精力８１８

如果聽日民間記者會同政府講

「拿，你見到兩日機場出事既後果啦？我地８１８係俾你地既最後警告同機會，你再唔聽，唔好怪我地永久塞」

意思當然係咁
但記者會用語就交比大家修飾
我只提供大方向

又係

本來樓主個plan 個前設，就係要大台先做到

因為你要同政府談判

好似真係冇乜可能性

但要短時間make 到共識，又要文宣？

解決到呢點，其實真係ok

其實最難係共識 之後開民間記者會
其餘文宣主要係講返818 叫晒所有人出黎

幫手推上熱門 唔係拎唔到共識

Push

今日都有外國人激動話好支持你地做緊既野，但唔係剝削我自由

其實好難避免 因為講到底我地真係阻到人地

唔好借得意起大台
五大訴求係全香港人共識
佢要做既野就係五大訴求
唔係就機場見

佢話停止, 好, 聽你講
顯示到示威者真係理性
佢都係唔回應既就係佢問題

可以一試！

推！

不如咁 唔好呼籲
只係提出有咁既想法 然後解釋成個行動既動機 目標
然後覺得贊成就自己參與

咁樣你覺得可唔可行

推啊

其實一日收到幾十萬個email 個server會唔會霖呢？
如果一日send 個email去問責 投訴⋯

休息是為了走更遠的路

推到所有人睇到
唔得嘅佢哋睇完自然會覺得唔可行
要沈嘅就由佢沈
多人認同嘅自然會上

贊成

本來所有行動都係咁呀，呢幾個月以黎

冇用 呢啲佢只會當睇唔到
我呢個plan既目的 其實只係正當為返我地將來做既所有野
其實係冇預政府會理我地

唔係 既然要整停頓運作 收到幾十萬個email去 個server霖唔霖呢？ it野唔識

但首先我地係連登入面得到共識 再推比民間記者會

仲可以sd去唔同部門

其實設個時間比政府都好，仲要比全世界人知，咁人地再睇到嘅，就係我地都肯退一步，而政府都唔肯回應，就係政府問題，都係一個可試嘅辦法

［我屌晒你地老母］成個運動俾D鬼搞彎晒

小啲分化post 互屌post 就好

其實之前大圍都推過呢個方法 不過所有既資訊都係停留係連登 同埋派單張
今次要用埋民間記者會既力量

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

真係 啲人係到不停互屌 呢啲戰略post又唔睇

每日一日砂糖，一日一啖屎

幫推！放低憤怒，大家一齊傾點走落去

幫你推！！！

都有得諗嘅

I concur

轉一轉和理非先，推300萬人出黎遊行，最重要，強調係對政府最後通碟

OK 應該得。

同意 大家入黎傾下啦

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

屌 認真post冇人入黎討論

大家睇法一樣 支持

塞機場係100%既事 可以定死線818後塞！

[民意撚退散] 宜家得兩條路揀 癱瘓機場係必須！！

宜家大部分人係支持 但就係冇更加多人入黎比意見
姐係你一萬個負評唔認同 我都冇所謂
但我唔想錯失良機阿

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

推！
得嘅開埋傳送門俾其他人睇到

我一對手做唔到咁多野

先用依家一大堆材料宣傳吹雞儲人氣谷大818， 証明比全世界睇香港人普遍立場係點，有時候一直太勇猛好多人會唔夠膽參與

我地要表達818係和平 等和理非同勇武 所有人都行出黎
唔能夠否認有部分人驚勇武818搞事唔敢出黎

ok wor

勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

認同，定死線再升級先可以拎返主導權，逼政府面對，仲有咁樣先唔怕臥底玩野再清場，因為我地本身就玩緊

push
勇武方面：我哋可以回下氣
市民方面：佢哋開始麻木

Its time for peace

推 唔想再睇大家嘈
不如傾下下一步

唉 你地繼續推啲分化post喇 我無眼睇
可行計劃就放左係到 你地鍾意點就點
其他覺得可行既就繼續推
我推左13頁 已經盡左力
你地唔生性 我都幫唔到你地

機場好亂

[置頂]宜家俾機管局帶緊風向 旅客將個波俾左我地

最後通牒 推

81

811

好耶 你有你地佔 佢有佢地打

巴打辛苦了

做得幾多得幾多，攰就抖下

呢場持久戰黎

612 721 811

唉 比人放幾隻鬼 就變成咁
我真係唔知你地搞乜革命 笑撚死人
我聽日搞移民算

莫忘721
以眼旅眼811

同意。冷靜吓係好事

同意
咁散修修冇文宣行動
自己人都覺得真係好亂 更何況係街外人